死達狗又攞光環

一直關注事件 天佑香港！

推

學生一定大步欖過
达兄就難講啲

唔撚回應又話唔表態

依家祝福下人地又話拎光環

我屌哂你地老母啦 神又你鬼又你

民主光環順風車乘客 達狗

屌你老母達狗

喂講真 佢做過啲乜
唔好得個講字啦真心

垃圾達狗

睇下人大J 先啦

欖佢老母

睇唔到唔代表無做 做SHOW咩依家 幫過手既都唔會POST IG啦下話

係咪冇野撈？奶完共又想食埋黃色條水？

肯定係大步欖過

勁 達哥係我精神食糧 冇佢我撐唔到落去

死奶共狗又要攞光環
你真係好似大丁做實事我即刻唔反

我自己都無睇開達哥同大J 不過我覺得無得比較

但佢都係簡單一句祝福 唔洗又屌下話

[集中討論]2019年10月2日民間記者會

咁都唔代表有做 睇唔到係的確唔代表佢做乜
但都唔代表佢真係有幫過乜
係囉得句字就post上IG
做野就唔幫我就唔信啦

係 有無做我就唔知

但簡單一句祝福姐 唔好諗到人地又拎光環又點點點

唔比較 笑大人個口 兩年都係youtuber / KOL
唔比揾咩比
本身係達狗fans 覺得呢個人好假

你講曬啦
水深火熱唔講而家就得一句祝福
我屌你老母

咁你地唔係講曬?
唔表又屌 表左又屌 講句野又屌
所有野都唔啱聽